# Viem tui tinh la benh gi

Viêm túi tinh (viêm túi tinh hoàn) là tình trạng túi tinh bị nhiễm trùng gây viêm. Bệnh khiến số lượng và chất lượng tinh trùng giảm sút, ảnh hưởng đến sức khỏe tinh thần của phái mạnh. Xem thêm: https://trungtamnamkhoa.com/benh-viem-tui-tinh.html